發現自己FaceApp 轉女相之後係dating app勁多人like，代表乜？

你係靚女

瞓啦柒頭 咪ff啦

嗱，巴打我冇講大話架